神獸唔該，自己入黎睇下，同所有受傷手足道歉

喺街邊見到佢
唔該自己識做
我屌你老母竟然可以將依啲野講得出口
你班仆街唔撚好再同我講人性

仲打到頭破血流？好返乜柒事都冇㗎
下次，關節位唔撚柒鳩該
屌你老母！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10
手足要你地呀
屌你地當終身受傷既手足係咩！

醒未呀香港人
人地無人性到姦完你可以去第二度笑你
屈你
手足成世咁就無咗喇
你地識醒未
仲高床軟枕食花生？

推到大家見到呀我要

推

科大仔去科大啊
共產黨要入校董會啦

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦

無力都要推
我要推撚到全連登都知

屌你老母死黑警

醒喇！

人黎啊！

見到個post未
見到無人性既極未

U past the law, we start the war
邊條仆街講？邊條撚樣撐？
我點知？入黎話比全連登知！

快啲同我推爆個post
我唔可以再見到下隻神獸
廢撚到毫無作用
人地仲要安心袋52萬入袋

捨得入黎未呀屌你地老母
雖然我知係吹水台
但點都好
夠鐘醒喇